[540]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(487) 11/11新主打FIESTA大發

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十五、自九月一日起日日都有新面孔

十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十七、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十八、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

二十九、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

其實我覺得油而可能點都頭12
果時一直佢韓國人氣都唔差

Im

自私d 講句
唔好影響到佢地CB 就好了

LM

有冇清放返張IONE合照上嚟

留名 講左有造馬 已經對班成員造昶好大影響

LM
張相又炒咗

希望唔好影響佢哋啦

但冇可能，點都有影響

留名

終於有人開po!感謝樓主開po留名

冇可能唔影響...
心理壓力唔講
咁大件事唔係邊個邊個退團就解決到
可能最懷情況要...提早解散

LM,otr得罪咩人呀11號cb另一邊就11號公報真實排名

係cj問題

唔理 留名等cb

一週年都過咗 你話解散班wizone一定屌哂鬼
我就覺得負面影響一定有 但退團解散應該唔會

警方話公佈調查結果啫，好似無話公佈真實排名。經過勝利單案，我都唔會對公開真相抱有太高期望。

呢個時間位爆真係好尷尬 進退兩難咁

唉 我都唔知講咩好
由當初屌排名由頭屌到尾到而家唔想搞到班女
就算係油b我都係咁話 點都會影響哂全隊
我寧願我傷眼都唔好搞到佢哋

我都覺得唔會講排名
剩係話查到有出入就完

班女岩岩先錄完sc

大和解

12 or none
真心唔好搞到班女
我愛油b

和解真心冇所謂 傷下眼就算
提早解散就女都冇得追

新post新人lm

依家係公然挑戰緊人地國家既民主制度
肯定有唔少路人會好反感
呢鋪真係...好難繼續落去

又唔係班女挑

提早解散應該唔會、始終有唔同約
不過有可能雪藏唔活動咁

本身都限定 重要雪

唔好呀 我屌你個老母西烏鴉嘴

問題係而家舖路好明顯係想捧彩源，星船雙塔，油，周和娜，如果當中有人係不合資格入團，其實都一樣係好唔公平。

唔好燈啦

咁當依家香港有一人一票選特首
大部分人投A但結果係B 贏左
B都好驚訝 原來佢後面有後台幫佢但佢唔知
咁你依家作為市民你會唔會話 B都唔知咩事而繼續由B做特首？
用特首做例 over左 但當一個比喻先

冇和解
佢繼續喺度我繼續唔睇

駁唔到

仲要做假個特首做野做得好又有好多人鍾意 然後做咗一年先同人講係造假

但我可以咁形容
本來未組團果時你都可以話izone邊個做都得
Izone係個空嘅包裝盒

依家佢地12個已經分唔開
同izone包裝埋一齊啦
你拆咗其中一個出嚟都唔係大家嘅izone了

同意，1個都不能少

呢樣真， 棒得好明顯

我唔係想潑冷水
我都係wizone 唔想睇到班女出事
但想講韓國人 尤其係網民 真係企得好硬
始終路人人數一定大過fans人數
就算今次唔洗散band 都一定勁多手尾跟
我知要樂觀d睇 但都要諗諗最懷打算

如果好似X1咁停哂d活動都夠死，黎緊仲有好多綜藝同電影，真係唔好搞到班囡囡呀

我PD pick高朱同奈子
我依家仲有追高朱
我睇咗哩12個囡囡成年
如果你同我講其實高朱入到izone 有機會可以比返佢入去都好
我唔想換人 依加對我嚟講izone只可以係哩12個
因為只要你換走任何一個 就唔會再係izone了

岩岩先係facebook拎到個頭號粉絲，希望班女今次可以逢凶化吉啦

造假既退隊

但現實應該扮死繼續活動
最多比路人屌

心理壓力好大，由其星船個兩個仲咁細，老闆比人拉左都唔知自己關唔關事，你話邊有心機活動

係
就算我地呢到全部人都唔like油 （當冇油飯先）
油走左/退團 我地係好開心 求之不得
但其餘11個係咪真係開心呢
我唔知點講 我唔識講
但我想睇到佢地一路都開開心心 唔係不歡而散

啱 唔好話一年
就算係一日你同我轉人我都接受唔到
成隊就係呢堆人 你換返啲最有實力最有人氣嘅落去都係咁話 就即刻唔同哂

IZONE都已經出道咗1年啦而家先換人遲唔遲啲

唔係換人 純粹退隊
解散最撚慘 本身清白個班個點算

雖然唔係好勁愛油理 但係你話而家跟票數加返真要佳欣 初援嗰啲入黎 我反而會放棄追囉 我713其實過得好開心 除左側田同唐記

我係mama之後先開始追izone 之後先睇返48 我真係睇mama比而家呢12個女仔吸引到 重要有呀源同文星合唱我先的起心肝google 佢哋

雖然我而家變左武林姐妹推

Sorry for 1999

我都早幾日拎左

呢段期間真係要睇隊長權f點點同班囡囡團結了，一個散左好易成班散架啦

係我我會沒收佢地手機（如果仲係一齊住果個宿舍的話）唔比佢地接收太多唔好/攻擊既資訊
記得彩燕話唔理邊個講咩cm都會照睇

但係做得好又好似冇乜所謂

呀權

唔求啲乜嘢 只求你哋順利同開心

再黎5 6單連開

上年出道後幾個月都仲有諗如果下尾白間嗰班日本妹入咗izone會點, 而家真係就算話畀我知佢哋喺12名以內, 都唔想有任何改變, 真心鍾意而家呢個出道組合
雖然之前都有留意下kpop 但izone第一次咁畀心機追, 買曬啲碟, 綜藝都要睇幾次

我班女呀 希望佢哋唔會唔開心啦 快快樂樂過多年半

始終都係民主國家發生選舉舞弊真係好大穫，即使唔公報排名係韓國都唔洗出黎公開活動,唔知真真會點星船又搞到咁

其實你唔係pd入坑、甚至係冇份投票、冇份拎真錢出黎應援既話係對個感受、投入度唔太深架喇

好似你睇智利集會同香港集會既感受都唔同

pd紅係因為國民制作人、個票選制度、每人有份投去"培養"佢哋咁

依家係對造假票而入唔到既人唔公平、對比錢投票既人唔公平、甚至乎係破壞緊民主制度咁

就算真係換人、其實我覺得都無可厚非。正如你話你係mama先入坑、又或是公佈後好多人話唔撚追咁、蛙純果陣夠不被睇好...到最後時間咪都證明佢有佢吸引人既一面，咁係izone比佢既機會黎喎、依家講緊呢個機會係不公平地分派喎⋯⋯佳恩初援入到可能仲多魅力呢？

利申：唔支持任何改變、ajy仆街死

千錯萬錯都係班貪錢大人既錯

換人就難啲 但係退團呢 呢排好似咁多韓團有人退團 搞到都有少少擔心

呢班女可能唔係真正最終十二個
但化學反應可能係最好嘅

最主要都係睇會唔會公佈真排名
雖然我覺得機會唔大

輸d講句,佢地冇揀錯人

新po lm

理性咁講 如果真係造馬造到入 本來佢地係唔會有呢個機會
所以之後有咩D進步都只係路牌被修改之後嘅幻影
話咩公司操作唔關佢地事都好難可以說服到人 因為佢地都係stakeholder

我覺得最壞既情況都係做票既退團，無乜可能叫翻原本既出道組入去。

畢竟都有唔少既歌，唔通叫佳恩個啲短時間記曬啲歌同舞步，況且有啲都solo同入左其他團

退團多數都係自己做錯事，但IZ*ONE 唔關班女事架woo,其實以往公司出事，d團都影響唔太大，只係少左活動，等過左段氣再出返黎，但班女係限定團，唔可以等風聲過左再推，X1起碼都4年啦

但係佳恩嗰啲入到嘅可能化學反應更好呢
我睇完pd話唔撚追 係真係睇完mama再走返到睇chu先入坑
但係如果一開始就唔係佢哋 根本唔會有機會入坑 就算入坑都唔係入依家哩12個..

利申 唔支持任何改變，izone只可以係依家哩12個

再衰啲講句 大家覺得係調包上去嘅而家係最高人氣嗰幾個之一

都係果句...
因為我哋係飯所以賣花一定花香
人哋都可以駁話xxx入反應效果夠仲好啦

無論咩改變
有舊飯會脫坑 新飯亦會入坑
依家係睇間仆街公司想點處理

呢邊好負面 唔好諗太多
TWITTER個邊好多錄製既REPO 可以睇下

xxx入左更好只係假設,而佢地依加既成績係事實

有人話so curious 成日羅唔到支花出黎重錄左好多次😂

諗下因為呢件事而更加多人google佢地 再睇ione chu而多左人入坑好過

追星追到連選舉舞弊都覺得冇問題,你地仲係香港人?

就係因為怕造假呢件事會抹殺佢哋成績既事實
因為假設永遠都唔會錯

"I was really happy today.. Even until now I'm happy because of how cute So Curious Minjoo was."

How cute was Minjoo in So Curious!?!? There were so many fan accs saying she was super duper cute.
好想睇呀

唔好咁啦，無人話無問題，加上班友都比人拉左啦

我唔知死撐D人係港豬定藍屍啦
但選舉公平公正廉潔係民主國家既核心價值之一
香港依家咁既環境仲可覺得選舉舞弊問題唔大
真係以為係平行時空
仲話咩"冇揀錯人,化學反應可能係最好,抹殺佢哋成績"
根本有人本身就唔會出道
靠作弊搶左人地出道位仲要大大聲講風涼說話

有問題。只不過wizone即係等同1/n嘅既得利益者、自然唔願面對件事。

但係我會尊重可以平息呢件事既任何決定、當然愈少改變愈好咁解。

老闆比錢造假同隊員比錢買票做假係兩樣野黎架，所以咪拉左老闆而唔係拉隊員羅🤦🏻‍♂️
最公平就係重選，但呢個唔係立法會呀

團名「IZ*ONE」中的「IZ」代表12名成員，「ONE」代表一體，意思是以全世界粉絲為中心運轉的12色星球，12名少女合為一體的瞬間。

如果有人退團就唔係IZ*ONE喇

其實除咗對出唔到道既人唔公平
但相對都可以講
對出咗道而又努力咗咁耐有成績既佢哋亦都可以話唔公平
事實證明咗某部分唔應該出道既人有佢嘅魅力吸引到人、做到星
而當初因為造票而出唔到道既都應該比番機會佢

最公平真係重選. 但係唔會做到
跟住又會有人話佢哋起步點（人氣、經驗）唔同.

咁餐車,抽獎洗唔洗禁埋,呢d一樣影響選舉結果

所以我一路都有睇高珠，不要問只要信，用自己架努力一樣可以係韓國出道

呢啲咪都係人氣既一種、延伸咋嘛
你執到正咪要禁曬

老闆比錢造假所以作弊團員就冇既得利益關係?
即係中共比錢幫建制派保皇黨班仆街選舉作弊都唔關建制派事?
A搶左B出道位享受本身唔屬於自己既利益,金錢,名氣,人氣
而比人搶左出道位既B依家係娛樂圈浮浮沉沉
你有冇諗過B既一生可能因為咁而唔同晒

Ching 你唔好咁上火啦，唔好用政治去睇kpop啦，人地係有法律去制衡，狗共你係吹佢唔脹架，不對等架野唔好拉埋一齊黎講啦

你到底係大灣區人定香港人?
每個選舉有佢自己既規則架啦
餐車,抽獎呢D拉票手法節目一直都冇禁架啦
PD系列選舉規則係"100%國民制作人決定"呀
作弊造票出道完全破壞選舉規則仲可以死雞撐飯蓋
你配唔配做香港人呀?知唔知咩係公正廉潔選舉呀?

咁其實你哋覺得邊幾個係靠造馬入
柔理？采源？仁美？星船孖寶？

其實佢拉左星船第二社長係唔知關303定404事者

我係覺得香港依家咁樣
部分人仲唔知公正廉潔選舉既重要性係幾咁可悲

其實佢講得冇錯 唔係政治問題 佢講緊係原則問題
似係大家fans濾鏡太重先覺得成員唔關事

你做乜者，唔好轉牛角尖啦，咪話拉左人羅，香港選舉都有廉處睇住啦

冇野啦只係得追星還追星
是非黑白大家都要思考下
而唔係盲目死撐

退團就應該唔會發生架喇
但點都影響班女

唔理了，限定團，我仍然會支持佢地
第日解散後都不後悔

同意

係咁架啦 對出唔到道嘅人講「造馬果幾個依家好紅 證明當日搶你個位係正確」
但冇人諗過如果冇造馬 本身出道嘅人可以比依家更紅？冇發生嘅事 邊個知啊 精神勝利法咁打j 講曬啦

根本就係
如果唔係政治就代表可以貪污造馬
咁呢單新聞點解要查 點解韓國警察要拉
你去同韓國警察講 chill啦咁上火

最難聽都係話 佢地雖然唔係最好 但係izone唔係佢地12個就唔得
我心諗 本身izone係比國民producer揀出黎嘅12個
靠造馬搶走左本身國民producer揀出黎嘅位 仲好意思話izone唔係佢地12個就唔得...
我懷疑好多講呢D說話嘅人都係izone時期先入坑

btw 我自己係認為可以唔公開真實排名
（其實都唔知有冇）
至少可以講下有冇成員係因為造馬而入到團

可以唔講、唔指名係邊個成員
反正點都影響全部團員架喇

但點都要俾番個交代d原本可以出道既練習生

勝利球迷囉 邊隊風光好睇 就痴埋去做fans 唔理隊嘢背後有幾仆街都會痴埋去

其實你再理性分析就了解到，政治選舉係會影響到參選人同將來立法好深遠
而娛樂選舉只係影響到參選人同比錢投票架人，對個社會係無影響，如果你唔係追星就直頭無任何影響，即係間公司對受影響架人有交代其實件事就完左架啦
我地都係為左睇下囡囡同聽歌者，唔好咁代入社會事件啦～唉

人地唔同你拗落去比個落檯階你 你仲要攞彩?
咩唔係政治選舉就唔會影響其他人? 姐係當時有份比錢投票嘅國民producer唔係受害者?
仲要懶有道理咁講出黎 你講出黎之前有冇笑...?

原則問題嚟 無關政治選舉同娛樂選舉 造假始終係造假

你有無睇到我寫乜

睇左啦 你想捉我字失定點?

咁有原則咪唔好追羅，真無無人迫你架

Ok 慢慢盲撐啦

本身同樣空降 個個剩屌曹婦唔屌其他兩個空降已經好雙重標準
依家件事浮上面 D言論仲好笑過之前 正

笑撚死上面巴打都算好聲好氣 佢咁都要死雞撐飯蓋

其實我都明錯就要認，打就要企定，但真係唔好將社會事件代入左落去啦，香港人已經好痛苦了，比d空間我地睇下囡囡聽下歌啦

其實我覺得四五個空降都唔奇廢事講邊個啦 都係得個估字
嘈油膩造馬造到驚死人唔知咁款 所以變做箭靶

曹婦柒係柒在一升就升到第3 之前起碼有入過前12唔記得左一定兩次
有個係直情一次前12都冇入過

金彩元最前淨係入過15

我覺得退團/換人就無乜可能
可能接少jobs、不停俾韓國班癲網民鬧
完咗izone之後自己番去組團又繼續鬧
你地知韓國班網民幾咁恐怖啦
造票入選個朵跟佢地成世

就係唔想好似X1出道咁無哂d活動，黎緊仲有好多綜藝又有電影
有過佢地係日本又無乜影響

如果佢唔公佈真正排名 就12個一齊背負呢個污名
如果佢公佈左 起碼係得造馬嗰幾個要受靶
唔知到時會點呢

之前無入過前12就代表最後肯定無前12

贏嗰陣完全透明人 冇人醒起金彩元係第十 真係好值得前十二啊

等真實排名公開咗之後先笑啦

咁大家咪又係笑咗油b咁耐
呢到大家都心照有邊幾個係有嫌疑㗎啦

尾二個輪入唔到頭12嘅 其實大多數都
頂盡咪娜B做Center有加乘 但都唔會去到第4囉

拭目以待
上年831之後一日爆幾個post係咁屌
估唔到有朝一日真係有機會還原真相

所以好多cdrom都出返黎等睇戲

咁夜都仲推緊po

超熱鬧的說

我而家只係擔心呢件事會令IZONE造成幾大嘅打擊

其實都1st anni , 根本已經無人再在意邊個邊個第幾位，反正so far發展得算係咁，每個成員都有喺各自特色度發展得唔錯而且都好多fans，而家無啦啦公開真實順位真係唔知咩居心，只會重新觸怒班fans, 繼而互屌。

政治選舉求真相我覺得係必要，因為會直接影響民生。idol選舉，出道後表現好成長好會令人改觀，而且唔會影響到你衣食住行。

所以真實順位真係知完就算，唔好屌人唔好話當初乜乜物物，成員知完可能已經耿耿於懷，如果再見到班fans咁樣，更加難同班fans一齊行落去到剩餘嘅一年半

WIZONE們都唔會去諗
真係jer住排名嚟講既得路人或者黑
呢啲時間最重要係俾支持班女 由其係cb期要對住全面既人
即使出面啲人點睇都好粉絲都唔可以因此離去先可以守護佢哋 你話係盲撐係咁話

反佢原來係因爲空降？ 我只係因為佢戴慰安婦張咋喎 定係抑或你唔知道呢件事

見到ajy單野特登入返黎睇個post 咁多野笑

same here呢條女大把嘢黑

最後如果原來除咗第一集之後全部都係假排名就好笑 之前有報道講過話pdx除咗第一集可以用肉眼計算得到啲票數係冇問題之外第2次排名嘅都有啲問題

x1 個邊冇野睇嘅

咁又係，真係無為去同專登走返入黎為黑而黑架人而動氣，都係高高興興等cb仲好

我都走咗入去睇 冇嘢睇嘅 明明嗰邊先係主角

調查結果 從來冇計過票數所以冇真實排名

嗰邊擺明盲撐 呢邊都仲有d頭腦清晰嘅人仲keep到正確嘅道德觀念

48上年公佈結果怨氣咁重 另外仲有大把人剩係追某幾個成員

特登返入黎too 作弊仲想人原諒當冇事發生真係痴撚線 更痴撚線係有人認同要當冇事發生

歪理都可以當真理真係不得了

Ching係dr. strange？睇咗幾多個結果先知係最好
定你心目中最好

佳恩/初緩跳oh my/up/airplane
另外開一隊算啦

佳恩會太搶fo，佢入就佢做隊長。
隊長+懂中文+長腿姐姐=權爸爸同演媽媽既混合體。

點會 最多唔玩韓國
但izone 仲有大大個日本市場

不如出多隻碟就提早解散，
各自返自己地方算

都唔同X1
最多剩返年半淨係日本玩
日本WFC 依隊係咪造馬

韓國應該減少活動

如果係就第2首架啦

Highlight

的確選特首既話唔係一人一票選出黎既人 大家埂係唔服啦 我都唔服啦

我覺得大家只係對而家既IZ*ONE既感情深左唔想無得追星姐 又唔洗咁快屌人無矖常理咁既

咁立即解散又係咪最好既結果呢？

利申 我真係IZ*ONE 時期入抗 其實都無乜資格出聲

其實日本人真係唔理呢啲
大量日本妹都係izone時期入坑
日本綜藝又可以將醜聞當梗

留定個名
有睇48嘅應該認得我

寫左好多曹婦罪行

佢都有今日啦

油idol school啲衰嘢好似係你整理

其實佢真係選都應該入倒差在有冇咁前

你都上水
真係忍唔住講返聲,嘩屌!

無錯 講咗佢入我就唔追 所以好耐無入黎

頭先見到11號個showcase 好似取消咗

順圭 搞乜失蹤咁耐

順圭

唔撚係掛

191107 【韓網新聞】
IZ*ONE，11日回歸媒體showcase最終取消(正式)

7日所屬公司Off The Record表示：「11日原定的IZ*ONE 媒體showcase已經取消了，希望大家能諒解。」IZ*ONE原定於11日在首爾龍山區Blue Square e-market大廳舉辦第一張正規專輯《BLOOM*IZ》的發售紀念showcase。

IZ*ONE方面相關人士表示雖然媒體showcase被取消，但是專輯發售及預定的日程仍將繼續進行。

果然係扮死

好耐冇見

但女女做少d仲好啦

真心覺得遺珠嗰班開另一團補飛算數。
呢件事係選舉舞弊，客觀係應該懲罰有關人士。但現時班囡囡就無行賄。個情況有啲似有人係產房刻意咁掉換左富人BB同窮人BB，BB們都唔知發生咩事就食左個後果。
最後，你要做馬點解唔學sixteen咁，7個真.選+2個JYP pick組成友團咁咪相安無事囉

遺珠仲點開到
大機會既
佳欣 老喵無特別野撈 初媛都係？
Miru極難放人
Miyu 高珠簽新公司無耐

得幾丁友仲要兩個係老人家

海允有團，下尾唔似會去韓國

嘩 真排名即將公開

一、我係香港人

二、咩選舉有佢既規則？有就一定係正確？藍絲夠話特首係票選出黎、唔係你咋嘛，咁又係唔係岩呀？

三、我一直都講選舉舞弊係有問題，係討論緊"公平性"先會咁講。本身pd既制度就唔係100%既公平選舉投票、話以素人為主、但係又會有某啲出過節目既人出演做練習生。

四、餐車、抽獎其實係有比人反映過唔公平、不過你支持個人氣低既、冇人理你咋嘛。大部分人將件事合理化左就係正確？咁同班大陸小粉紅有咩分別

呢個又係另一個問題。日本嗰邊唔放人加有幾個已經有團/準備出道🤦🏻‍♂️
追加又係死。你叫我美尾跳Oh My好我都覺得還可以，我佳恩跳就唔啱人設

原本諗住琴晚留名但係太眼訓所以趁而家得閒講兩句
大佬，你仲講得出izone就係呢12個人既話就證明你根本無愛過呢班同以前96個練習生佢地付出既努力
作為一開波就追pd48，你知唔知我原本係開始對韓星文化產生越黎越多好感，甚至真係有諗住準備學韓文，個三個月簡直係等同我同班練習生一齊成長一齊經歷
但係屌你老母去到831，知唔知個一晚我係喊左幾耐，正正因為係呢個我地一直所相信既pd完完全全撕裂我地對佢既信任。
情況好似今年831，係之前大家都好撐港鐵，但到831當日港鐵變黨鐵既對香港人所作所為，正正好似舊年831咁
屌你老母而家就有班仆街走出黎話我點要攬住呢12個人，咁你同而家話不了我要繼續搭黨鐵返工班人有咩分別啊？
izone從撚來都唔撚係屬於個12個人啊
所以琴日今日見到咁多新聞，終於見到ajy真真實實受審判，個心真係涼撚到仆街，但願香港個班仆街都可以早日受審判！

再講下而家izpne，我覺得佢地點都係受害者，個團無錯係客觀形勢上好受歡迎，但係佢地都要知佢地每個獨立出黎係未都係咁受歡迎先，佢地其實要預左限定期過後要點面對自己條路，只不過而家係提早面對姐
反而我有d關注紅白，韓國呢種醜聞傳到去日本可能對銷量無影響，但係呢d top show就真係有好大變數

有班人真係好撚嘔心
當比人黑左名次出局個班死

其實出局果班同死左無咩分別
反正無出道以后點都無得紅成咁

JTBC states that they are in discussions on whether to air IZ*ONE's 'Idol Room' episode or not

They are monitoring the police investigation

MBC 'My Little Television' and Netflix 'Busted! 2' are also discussing whether to air the IZ*ONE member parts

理性上覺得要公開排名比返個公道其他人
但係感性上已經認定izone就係依12個
出左道成年先清算

Busted! 2原本聽日播

起碼都還返個公道比人啦

要黎既始終要黎

係 但係點還 點先算還到

同你一樣之後冇追過

好多老屎忽
導清指巴會唔會因為咁而同仇敵愾 fd番

公布真排名LO
件事已經發生左
唔通由佢地繼續活動咩

認真，我覺得呢個時候解散係唯一解決方法
你而家睇下韓國個邊討論區，班黑鋪天蓋地咁返生再洗版攻擊
仲諗住出多隻碟就真係天方夜譚
所以解散，就當好黎好去，亦係對其他被無辜foul走既人一個最好交代

咁都connect到

咪就係
你地粒背後星用錢黎搶走人地應有的錢、名氣同前途
知唔知咩叫 鵲巢鳩占

相返依家係你地當出左道個班死喎
wizone 對左izone咁耐 點唔應該出道嘅都對到有感情 何況係佢哋 你哋當唔應該出道個嗰班係死 咁名正言順嗰班呢 要解散就佢哋全部都會受牽連喎

岩牙指狗
當你一開始真係唔知情
咁你E家知道
唔通你繼續搶撚左人地個位活動咩

我係支持造假既退隊

我覺得有成員一早知自己係造馬

不如再講下
我就當唔講miru 高朱下尾佢地返日本繼續活動
佳恩？叫做好dd有新公司但出道仲係未有時間表
初媛？我屌你老母佢而家變撚返練習生啦就黎同當年佳恩一模一樣
屌你老母你仲同我講呢12個係無辜，
咁尾2個次排名係上位d人唔撚無辜咩？
屌你老母追星都追得有良心d啦好無啊
仲話幫人捐學校捐星咁大愛
一影響自己追星就乜撚野良心唔撚見曬
同班藍絲話"我唔知""我唔清楚""我唔信d民調投票"有乜撚野分別？

同意，解散係最好方法，而且都叫做賺左一年

所以支持公布真排名
唔係12個人都比人話造假

追星追到自己核心價值都失去埋

導ching我第一次認同你講野
如果個idol仲咁無恥仲咁安心拎呢個資源發展
我真心會覺得我係未仲值得追呢個idol
你話櫻花都係咁話
如果11號真係出左個真排名頭12係無櫻花
我相信櫻花都應該會即走

我都覺

connected

大和解
好感動

光復IZONE
時代革命

上面真係有人講緊咩花車投票都係無參考價值
我真係懷疑緊自己係未見到荷蘭叻係到講野

我寧願各散東西返去自己個團
好過死做爛做 整臭個朵

呀櫻無頭二你要找數

你地兩個會唔會大和解

始終你地係pd由頭追到尾 你哋感受先係最深

屌你過左成年幾都記得

我覺得佢唔會公佈真排名

無所謂啦
最重要既，我都想佢地憑良心繼續追夢，
我都可以繼續憑良心繼續追星

Respect

唔公佈就成隊攬炒

唔公布都好，
但我相信再無人會認同呢12個係佢地選出黎個12個

我覺得都唔公佈都死 ajy真係要仆街死

未必架 都要睇埋x1果邊 都無理由公佈一邊唔公佈一邊

唔公布真係累死堂堂正正出道個D

岩呀呢個真，正仆街

花車投票鐘意投幾多個都得
網上投票一開波就要投十二個
最後2pick 1pick先知真正人氣

真係無諗到ajy會受審判

第三名那個

但找咩數唔記得左
要追返post

岩既，但上面d人講到好似完全無參考價值咁

指巴好耐冇見

唔知有無人好似x1咁一早知道歌曲係點

仲記得當日宣布名單個陣我幾撚激氣
終於等到審判日

導清我唔反你了 既然你講人話

造馬撚真係生又害人（搶人個位搶人前途）
死又害人（爆造馬一事拖累靠實力入去嘅隊友）

有話過11號出真排名咩

一目了然

要多謝404班女fans啦

最慘係原本都係個list度果d

寧得罪小人，
莫得罪追星既女fans

唔好唔記得中間的排名都可以係假
我覺得11號就係會公佈埋呢樣嘢

見到咁多連登仔話要解散
個人安樂左好多

手卷巴無諗到真係見到ajy咁撚樣

有無後面13-20既排名趨勢？

清算日 齊攬炒

追仔嘅女fans真係好癲

聽講d老鬼返曬嚟
我都嚟個第11頁黎明

建議成立獨立委員會查一查
請曬導清同指原巴入去

路過

俾個list黎
我幫你send去ig反映下

831後冇入過嚟

其實好撚大機會係根本無真既最終排名

剩係平時點cut都好撚大分別
屌佢果陣cut撚到海允做衰人咁就知佢無可能入到

佢兩個就夠

最尾個集個預告勁惡剪
根本ajy啲惡剪可以改變一個人嘅命運

喂娛樂台其他人就話唔知我絲姐 你隻老屎忽扮唔知

Sae 零鏡頭可以贏，下尾一個鏡頭爆紅，白間可以三打白骨英。
集集都係趙宥利爭主唱的故事

cool呢 oh yeah

唔知會唔會認埋有鏡頭優待果d

19999

飯絲好耐無見
我相信啊演架

班女本身究竟有無份喺背後操控賽果？

希望爆多d野

初緩 海允 佳恩
重未計班日本妹無鏡頭

路人入黎食花生

：冇一個係無辜嘅，退團退團

拉埋班女去坐監啦屌

呀油

我飲歌

我自己就覺得班女都係扯線公仔
一定係公司背後攬鬼嫁啦
係爭在班女事前知唔知情嘅姐

所以討論公平性根本冇得講
係係不公平既環境下我贏左、你都唔比我贏造假咋嘛

各位向呢度討論好了
唔好開新po推熱門阻到行動po

唉可憐櫻奈

Netflix says IZ*ONE's appearance on 'Busted! 2' will proceed as normal

831最後果陣
成班女喊住走去佳恩度
佳恩強顏歡笑果樣我到依家都記得

加埋不推文回覆

831慘劇

奈子遊學團就完成

佢見到大家嘈得咁激烈
琴晚同我講頂多做youtuber拍dance cover
一條片二千萬view應該夠食幾個月

約左覆診未?

講還講...

唉屌真係上錯賊船

屌牙

瞓醒見到推咗十版，忍唔住扮住工追po。
唔知班女同自己公司，同otr份約係點，調查結果公佈之後，退唔退團，解唔解散，佢地可以決定，定係由返咁多間公司話事？

我地寄望日本版嗰邊正正常常。

暫時睇落都冇咩野
每個人都有鏡頭 冇乜惡剪
冇練習生公司幕後搞事
希望冇事到出道個日啦
我愛波黑豆

佳恩

cdroom pd48老鬼+1 由上年完sem後初公佈Nekoya MV 櫻花C位開始全程追PD48, 除佐第一集外, 之後打後每一集都只會令人越睇越失望, 但係日本妹又真係溫柔到比人禁住黎打都唔反抗,
白間3打張元英, 美猴櫻花兩個hkt nmb大王對決, 下美華麗轉身放bin, miho miyu唱到bts咁震撼, 根本當時跟足全程嘅人都知日本妹贏幾條街.
選舉舞弊 搶位出道 , 真心如果醒目嘅就自己退團 再留都冇野好打飛機,
之所以有"人氣上升"嘅錯覺 係因為你搶佐屬於他人嘅機會

啊尾

miu

呢個團擺明係幫星船石頭武林既人之後舖路，呢個問題仲嚴重。

令到一眾CSL 破產

咁多人入黎花生

pd48之後好少miu消息 係咪做翻洗腳婢？

自拍同俾人拍

漩渦絲

我諗班女唔知，除左油

屌

俾人拍>自拍
搵清純教下佢就好

不要再說了

拎住iPhone都影到屎咁

哇long time no see this

我狂post 自己揸機🤦🏻‍♂️同人哋揸機系列

d癡線佬返撚曬黎

專心做日本女團咪幾好
反正都做左幾個月

想問好耐 點解你成日cap screen？

我愛日本 日本愛我

我印象仲停留係miu自己揸機影得好樣衰

算多左知名度同機會了

真、中肯、無講錯

最愛藍妹

希望下單有得入番選拔

睇怕班日本妹以後都好難係韓國節目出現

成班cls X1個邊無花生食,入哂黎搵花生食，想靜靜睇下囡聽下歌都唔得，搞到個心情差哂

呢度都無花生
我等緊今日有無teaser

淨係想追下星啫
izone 我快樂根源

上單唔入選拔已知miu人氣消耗好多。

厲害了藍妹自拍

你咪痴線佬囉

香港咁多事，做野又辛苦，有時入黎吹下水睇下相個人係會爽d,黑粉只想隊員愈折墮愈好死埋仲好，一d建設都無

琴日既repo

珉周她 又~

珉周問粉絲們 過今天12點了沒 (飯說過了)
珉周就 "哦? 那麼現在會播嗎?" (指著LED螢幕)
結果在一旁的兪真聽到 拍拍珉周 死死攔住她(阻止暴雷)kkk
工作人員說明天才會出來 珉周縮成一團 笑得超燦爛

明天00時 預告會出來

[Naver]IZ*ONE 取消回歸showcase ，投票造假，直接打擊(官方) 韓網評論

唉屌佢老母害撚死我櫻花奈子權F

又唔使瞓

呢段講得最撚中

咁多個人講嘢 俾錢去追嘅有幾多個

#韓網友請願禁止涉嫌作假組合出演公共台# #海外綜情快訊# 韓國網民在青瓦台國民請願網站開始舉行國民請願活動，要求"禁止IZ*ONE和X1出演無線台"。該請願者指出:"因排名造假疑惑被拘留的安俊英PD承認了40次的招待和《ProduceX101》和《Produce 48》兩個季度造假。"，"雖然現在出道後被懷疑有造假嫌疑的X1還沒能出演無線台，但是以同樣的方式出道的IZ*ONE正在準備回歸，併計劃出演各種無線台的綜藝節目"。同時該請願者稱"排名造假是愚弄過去熱心收看該節目的國民"，"這是與社會上的招聘腐敗和就業欺詐是完全相同的罪行。不應該存在這樣在有明顯的操作受益者和受害者的情況下，還能正常地進行活動的情況。" ，"請禁止相關組合出演無線台節目"。

PDX落選粉絲+X1粉絲發功?

成日濫用青瓦台聯署

其實隊嘢依家仆直出事累曬12條女
點解唔係怪造假班人
而係怪責嬲嘅觀眾 我望唔透
咁同藍絲屌鳩示威者搞事而唔係矛頭指向政府有咩分別

解散好似還咗公道，但會令班女唔開心，
究竟有無一個解決辦法係雙贏？
而家觀眾變曬藍黃異見咁

加人入嚟我唔介意廿人團

唔單止廿人
可能一開始已經做假

惠里爆過惡剪佢哋瞓教 其實全日淨係瞓得兩個鐘

你確定最後20人真係呢20人？

96個入哂啦直接叫 akbone 啦

屌不如直頭改做SEO48
每次出歌都選一次

盲粉：路人唔抵得

心情差曬我都明
但點都好，到哩個時候，唔好淨係睇自己想睇嘅嘢

一開始排名已經造假，邊有真正12人

我路佢老母啦 我哋追足咁耐嘅心情就當冇到 出道後嘅飯先係飯？當初直接內定出道咪算囉搞咩produce

加人再延長

加人再延長兩年

咁又可以做d乜？香港都話可以去發夢，娛樂架野最多咪唔再追羅，入返黎追擊又有乜建樹呢

直接解散再重組IZ*TWO

聯署造假成員坐監

IZ*TWICE

寫埋信去白宮抵制啦

啱啊，所以只好食花生算

習慣左呢12條女=izone

出道嘅機會本來就唔係佢地嘅 有咩資格講野

咁係咪連討論下都唔得
嗱講明先我唔係咩黑粉 買咗今次新專啊

直接SEL96
96個人一隊好似AKB咁

爆新聞個日都唔畀討論 平時一早都冇人入嚟jer住曬啦 有事唔係怪造假嘅人 反而係怪觀眾做咩搞事 kpop藍絲

佢當咗入黎傾嘅唔係粉
係路人入黎食花生囉
而家討論下都要資格論

毀完人前途再跟手怪你做咩踢爆件事毀佢前途 goodest logic

個殺手直情同荷蘭叻有得揮

叫佢望翻呢個post頭50個post係邊啲人開啦 路人？黑粉？講就講得口響

點解可以咁搞笑
出事先入返黎討論做正義撚呀?

話番人係黑粉都唔知做乜9

思維就係搞到我唔開心就係敵人係仆街,話知你班人係受害者
再大既道理只要我唔開心都係垃圾

係佢眼中只係茶餘飯後 逃避現實 得閒睇下女 睇下靚相貼圖同fancam
但對於被造馬嘅受害者呢？係一世星途呀
隨時天堂跌落地獄要做dancer做一世

但有d人真係好唔理性討論，小人盲撐，係咪香港人又大灣區乜乜乜，你入人主場主隊緊係撐主隊架啦

再講落去就要多謝埋ajy 畀機會佢曝光

邊個唔理性 大家有目共睹

屌 我笑左

清 你講翻中文得唔得
呢個post#1#2#3你係咪唔知咩意思
你個團愛主場一早就摺到冇人入冇人睇啦

唔玩fs玩拍手

我都要翻黎上上水

全部都係睇pd48嗰陣開 好掛住嗰陣大家星期五一路傾一路追直播

呢個先係我最想講架，我比你地小有乜所謂者，成班正義撚入黎羅光環話自己之前乜乜乜，而家做乜者

但得erii有外國綜藝

團愛唔該去：

睇過揭發produce嗰期pd手冊都覺得d參賽者慘

好多老屎忽

踢走d空降閪

只可以講要屌就屌造假果班人
如果本身member係唔知情既話
咁其實佢都算半個victim
比公司撚一獲發現做咁多野係比人送入去唔係靠自己
最後ajy一定要仆街死

其實我就冇話想踢邊個走嘅 但將造馬件事合理化就唔得囉

我記得我同佳恩黑粉嘈到屌老母舊時光真係好

慘得過依家正義得以伸張呀
係咪造馬建構出黎嘅鏡花水月有機會崩塌所以你地唔開心？

得啦最啱係你啦

唔好燒到我
我都唔順超造假
只係覺得平時又唔見你地伸張正義
出事先返入黎屌屌屌好搞笑姐
韓國個邊又係好好笑
係咁癲咁睇唔過眼既一早831完左爆到件事好似而家404咁啦
洗等404出事先順手爆303 SEED咩

其實班人都心知肚明邊個係空降閪啦 只係唔接受姐
仲有d好似係pd睇到依家比人潛移默化嘅fans
咁都撐得落懷疑係咪有斯德哥爾摩症候群

平行時空咩當日屌足幾個月 係顧及飯同班女嘅感受先少咗人屌 好得閒咩 又唔係有實質證據 咁依家爆新聞有實證先上水好合理

想聽裴巴出黎講兩句

之前都屌左好撚耐啦係做唔到野影響到姐，而家斷正又唔入得黎屌

係囉

韓仔：好滿意
等連登係平行時空咁

韓狗不嬲弱智

個人意見要還原真相，公佈排名。咁樣12個先唔會攬炒。
點善後(加人/開新團) 就另一個問題。
希望佢哋無一個係知情，知情就唔踢唔得。

所以到頭來都係咩都做唔到
繼續花生MODE等結果
食飯先,返黎再追
呢到幾耐冇咁熱鬧過?

中哂 之前冇證據講黎講去都係紙上談兵 依家有實質證據

冇證據屌又比人屌冇證據
有證據屌又係正義撚

你啱 應該責怪造假班人
一齊聲討安俊英同佢條team

我覺得你用熱鬧黎形容而家
完全低估左呢度全盛時期個CSL程度
以前呢度未禁吹水之前誇張過now好多

提早解散係最好
WIZ*ONE梗係想繼續行埋年半
但對班女嘅前途、利益，繼續留多年半可能成世都有污點、以後娛樂圈條路仲難行

想同你互吹

呢度以前半日爆一個post

一日兩po不是夢

可以追完成個POST幾乎係唔關D女事
笑死

一日3post

X1解散左先再講

想做風紀 呢度唔俾吹水

阿飯~~~MISS U

曾幾何時呢度每日tea time都自動變其他台
體育台, 時事台, 感情台, 飲食台etc etc
不過後來唔知點解唔俾吹水, d人咪走撚曬
你知啦, 廢老唔吹水
人生會好無意義

有少少想講屎
我依家係廁所

你得15碎喎

同埋講咁耐 班女某程度都係victim 公司要推佢入去 要安個排名俾佢 佢未必知情

唔係話我團愛 我自己都推奈仁尾
就算反油又好 油同佢哋其餘啲人已經捆綁得太勁 幾想啊油出事都好 佢會連帶到我中意嘅member 所以宜家一係支持攬炒 一係就一齊扮死當無咗件事

一日未出排名，邊個空降冇人知

跟隊

1001要開post

員瑛（廢老）

頭先食完泡菜 準備去廁所等

屌你丫,日日都講屎
都話我而家去食飯
再講屎送你個兩張阿演去廁所

過去15歲沒帶錶不過有時間

唉～算了
我平心地想想，你地忍左成年架怨氣終於可以發洩，盡情地爆吧，不過唔好攻擊其他巴打，你有你地爆佢有佢地飯

啊演（急屎）

掛念演媽

04line已經係叔父輩

咩事推得咁快

蕊狗幾時死?

吓

油b宣佈退團

講起你

咁演呢？

諗諗下其實你脫飯 會唔會解決到成件事

全都要 但係演媽>演

我都考慮緊

唔覺造假入個班有幾慘 都紅撚左

話說你岩岩好似話你推奈仁

你走啦
推到間咖啡站執埋

而家棄左仁奈推阿降啦
跟貼D OK?

你漏咗尾

*店

我記得風紀要我哋入紙開post 唔畀老屎忽會員重複開post

有班人連道都出唔到 消失埋

又會咁岩準備cb先比人爆料
係咪對家公司放料架
要燒燒x1好喇

幾時有人攻擊你姐 被害妄想症咩…

其實追po好簡單
而家呢單係ajy係法庭上面承認左

擁有過再失去個感覺痛過你從來未擁有過
紅咗都可以被人唾棄
呢個標籤跟一世 佢哋以後返各自嘅公司都會好影響
仁美佢努力咁耐先有宜家呢啲嘢 我唔想佢哋咁殘忍一嘢破壞晒

我唔會踩兩腳叫佢哋退團 但受害者呢三個字佢哋唔配囉 既得利益者嚟

24小時在線

凌晨都有人推post，啲人唔使瞓

支持仁奈尾

所以最好係公佈返真實排名 咁呢條污名就唔駛本身都入到嘅人都要背負埋一份

SHOWCASE 臨時取消?

躝啦 我要曬

演媽will be back

屌咩 當popo係法庭死得啦

仆街呢度又要講資格論
根本你應該要諗既係呢12個人係點組成先
如果係一d普通女團經公司唔公平咁出道，
其實你都會登你支持既練習生唔抵
更何況而家係大規模造假
當住幾千萬觀眾騎劫民意造呢團女團出黎
咁同話200萬人反修例等於仲有600萬人支持修例既政府有咩分別先？

我cdrom時期見到嗰d人，宜家出返晒嚟

好似係因為個po有人返通宵更，又有外國巴絲，所以24小時都有人。

得media showcase取消咗

輕鬆啦晚晚唔撚瞓 good old days
邊個會知一年之後香港淪陷到咁樣 我又有埋重度抑鬱症

唔好同我講咩點解輕輕鬆鬆睇明星都搞成咁
依家係班仆街搞到連輕輕鬆鬆捧個明星都要造馬

jyp、yg、sm聯手放

係。

好似最高紀錄一日4po

決定要撥亂反正返個po個風氣
決定轉貼下微博消息

凤凰天使TSKS
#安俊英上央视# #PDX101制作人承认排名造假# #海外综情快讯# 安俊英已承认第三季、第四季投票作假，否认第一季、第二季的作假嫌疑。今日101系列投票作假风波被央视财经频道报道，来为用脚做票百变小英人生中第一个百万直拍贡献一份力量[ok]feat.希杰娱乐 L凤凰天使TSKS的微博视频

喂靜少少啦

咁熱鬧入黎say個hi先

其實又唔洗解散
還返izone個名出去 還返哂PD D歌
改名 12人重新出發再延長限定團
繼續食日本條路

其實上得央視都代表緊呢單野好撚嚴重

乜嘢用腳造票

你再講會成個kpop都取消

来为用脚做票百变小英人生中第一个百万直拍贡献一份力量
？？？

本身已經睇唔撚明殘體 寫嘢寫到咁撚樣用google translate都唔掂

你估我唔擔心咩
最推既係櫻花
經歷咁多艱難而家叫有成果
仆街而家咁撚樣又唔知係未要佢重新黎過
琴日今日停曬mail都知咩事啦屌

以前呢個post陪左我好多個返通宵嘅夜晚

唔上央視都可以代表好嚴重
你睇香港嘅實況

央視嘅標準太低 上cnn我會驚啲

嘩呢度真係回復返當年8成面貌
d熟口熟面user name出返曬黎

其實你可以靜
你咁撚燈

希望無成員知情
咁樣大眾起馬都會同情班妹妹
脆脆地玩埋年半 其實完全無咩問題
X1 5年約先係重點
最驚佢棄女不棄男 殺一團交數

係就快

我都係
我由始至終都推櫻權架屌
話我黑粉路人 唔通我燒錢要貼收據上嚟證明自己咩
我想講當年ioi w1搞得咁響 我對pd48都抱期望
點知最後會造馬造到呀媽都唔認得
得出道之後嘅飯先叫飯？

Who are you

好掛住你

小妹新人……入嚟食花生

咁你肯抆鳩毛未

好想瘋狂j塔巴..啲圖

成個post得我一個有找數咋嘛呢度全部都係走數狂魔 辣殺

仲差一個

邊個造馬冇乜興趣理，只係想還番個第一俾櫻就得

成功CB都應該無一位
仲比一位既話真係仲唔夠火上加油

一定係啦
佢地覺得我地呢班老屎忽睇唔起佢地
其實真係無睇唔起，
而係最唔鐘意你講到個12個人係無辜所以唔應該唔支持佢地落去
而家係直頭真相出黎話係造馬啊
仲有咩正當理由可以從心底裡支持呢team人先？

留名等睇mnet嘅節目大殺四方 咩iu太妍泫雅全部都讓路

你而家仲使唔使返shift

我都有切j架屌你

misa快d出黎啦屌

ok我同你都係真絲then

本post明燈

要啊

佢好似上過下水？不過冇持續覆
你要用腋下圖召喚佢先會入

都冇得找數，點找

同意
補返個冠軍比佢

硬比到時韓國KPOP全民杯葛
最後受苦都係我班老婆

大家幾好嘛

要測試有幾多CSL cb左其實好簡單
假如你能夠和izone其中一個成員約會, 你會選擇和誰約會?
正皮=娜b
負皮=油b

終極靠害 搶完佢一位 依家又搞到變過街老鼠團

你j住我做咩者，又唔係話你，邊個有妄想呀

想問句會唔會回家入t post

知道今日izone解散專登入嚟

一召喚就出黎

咁如果粉絲出盡奶力贏到俾佢哋都無辦法架

岀現了

Misa

我懷疑佢google長期search lihkg+腋下
一講即覆

記者會取消左，其他一齊正常

人地都係答下你啫，做咩咁大怨氣，不如再平心靜氣少少

今日izone重光紀念日。希望大家可以為烈士默哀一分鐘

明明呢幾個月想正正經經返工算
屌！今日扮工放曬d負先

你幾時再有腋下po, 我已經follow你

黑粉我諗起書面語同埋L媽媽

出現咗啦 你太遲

CSL assemble

我地要多謝班女飯
請受小妹一拜！

呃正皮

我好鍾意你個名，不過做馬拎第3就唔係幾好

一直有做cd rom

L老母好有恆心 依家久唔久都見佢公海覆黑櫻post

聽講 你愛人結婚喎

當年呢到都好多人買幾個acc投票

有無J佢腋下圖？

因為取悅你條仆街嘅原故 公海班友當咗我先係腋下愛好者+以為我男人

X1&IZONE 真心斬
正常都斬IZONE
無論背後公司 潛力 吸金力
加上日韓關係 真係驚斬女團交數

第一次淘寶做呢d濕鳩野

撩完鼻屎又抹下腋下咁樣

依排follow咗個twitter, 專係po kpop腋下

俾mnet良心當狗肺

班404囡囡屌先
結果斬izone
咩logic

Detail thx

書面語係真心膠

misamisa (再婚)

Doa 呢團都唔掂

link please

斬izone 你覺得x1可以冇事咩

手卷絲真人幾靚
我係女見到都濕濕地

我仲記得決賽唱到夢見間個陣 我睇到眼濕濕咁樣
呀姨走埋嚟問我睇緊乜 然後冷笑一句「呢啲一定係內定曬 睇住嚟啦」
我仲係度拗 話國民投票應該唔會點假 前兩輯都好正常
屌點知一個鐘後就知道呀姨係啱架

喂喂喂,PO夠我老婆未
你躝返去阿降到啦,蕊狗

你真係男人

15+

下我屌你老母啊點解你會知我有牙宮樣貌牙權對F同牙英對腳架？

Csl開始圍爐

有冇諗過學下打棒球?

其實真實個misamisa係邊個 我一路以為係彌海砂

佢把聲好好j，可以代替油b

已上熱門 cls

IZ*ONE 未cb， csl cb先。
CSL 有冇ach showcase

記得有個澳洲巴打抽中油b想換都無得換

係咪要變返24小時置頂post

哇

拉

睇黎唔係我

大陸版101都好明顯造馬

係Canada

首先班團愛撚要返團post，如果唔係會被人話我地鵲巢鳩佔

靜啦

202咪又係大熱倒灶

衛藤美彩

係黑粉同路人

放心WO
有左我祝福你之後
單單中油B
是咪好開心呢

宮協咲良推

係喎用返不推文會唔會好d

條link死左
再錄過

宮協咲良推收到油未

del撚左ig啦

我打到佢哋入icu

上面咪有個囉 話我哋搞唔清邊個係主場主隊 我叫佢睇翻#1 #2 #3

其實X1 情況危險過佢地
佢地大不了唔係韓國做
四圍開演唱會都大把人睇

想睇

日本應該冇咩人care呢啲 毒撚有得睇女就ok

根據上面仁美幾張色情照，我發覺佢係剃毛rather 做laser

應該會好多毛

呢度係咪依然無彩演飯

比misa影響好深
第一時間諗起腋下
load左陣先知講緊國家

1隻手數得哂

yes I confirmed

我當年第1個po就係到同人開火啦

佢果陣仲係粒精子

躝喇

可能未成年 唔做得laser

背景izone 大好多
多個AKS

j佢腳算唔算fans

我演媽飯

有冇諗過其實唔係呢度

呢個真，X1比人cut 哂d綜藝同廣告,錢都未開始搵，izone最少仲有日本市場

彩演身材先係全隊最正 認真

當你死架WO,比我唔忍啦
開佢波

開咗仙人模式咁瘋狂罵戰

吓 你躝啦 我晚晚幫佢剃都未出聲

有

不了係Izone食撚到開始有腩

咁真真囉

有肚腩仔先可愛

打歌出事

你prefer真短 定真長

搵到minjuuuuuuuuuuuuuuu色情照

勿演懶肉

純最正

2個月貨仔 5年約再組過唔難既

髮？真長

低級招數😑

10年後嘅minju？

新人留名

蝦

Misa行開啦

三大公司肯定有份爆料
話明杯葛CC

唔好搞我瑜

尾尾

JYP個班有sense自我管理身形，你睇友團隊長同俞絲

pd48女團冇個彈得起
rocket punch、everglow、cherry bullet、FANATICS
娜b、采源 就算醫家解散or退團 返去都係拖飛機

咪貼馬提露啦

有老泥

Csl

假minju

係izone 望住隊友食宵夜
都係會淪陷

世界第一

想nako同一年前比重左幾多

做乜又po我條女

想知

之後簽名會會唔會取消晒呢

如果解散 我全面接收牙周牙純返屋企

你識d野

尊重少少好唔好，有名有姓架

擔心有韓國痴線佬走去鬧人

人哋揸機加韓式做型係無得輸

牙純應該買起你全家都ok

放到咁大想點...

唔知會唔會可以10隻入fs呢
心急人上

宜家輕過一年前但都係重過兩年前

Everglow 算係咁

10隻你咪又係入唔到

咁日本妹冇事啦日本妹握手會睇住d fans飲醉酒嘔都係咁

依家最怕佢好似師弟團咁爆d咩有成員好耐之前已經知比賽歌果類特別待遇既新聞，如果有就真係玩完

會唔會重演日飯拎刀

信號彈

10隻入你係咪去

Everglow The show有一位，算交到貨有突。

快 我忍唔住了

由2020年搭時光機返嚟 你問我答
我宜家5隻就入到

我搭翻嚟 解散咗喎

飯巴都返埋黎

想舔

係咪平手

多謝你，見到曙光了

乜你又奶埋一份

個一位做馬

你一句就知瀬野
izone即係解散左

猜猜我是誰

估中有twitter

題外話
岩先望下隊伍分
你個屎忽鬼最低分
低過熊巴你過唔過意得去
我要拎阿奶阿HI3星呀

yes

同埋會係條女面前嘔

嘩上咗熱門
are you ready for熱門狗入嚟屌你哋阻住行動post未？

點會唔出手，izone、pd48對三大女團影響好大
尤其T字頭果隊，撞曬風格、target audience

jennie

下 咩事？冇追jpop

子瑜=撞臉民琱
民琱=撞臉子瑜
暫時未有兩個一齊合照

好似瘦咗好多

我好驚連衛兵呀

演唱會飛都唔洗搶

請善用不推文回覆

問你死未

咪幫權F、izone招黑
仲有冇證據咪亂屈人

話條女21歲生日跟住要飲21罐啤酒慶祝，跟住係條女面前嘔

save咗

團體好似有 不過分到好開

不如我叫蛙做假子瑜，睇下啲蛙飯團飯又會點
我份人好撚柒小氣架，得罪晒蛙飯團愛飯真係唔好意思

邊條女咁慘

唔課金係咪真係唔得

好多人 好熱鬧

有求必應，唔好玩腳👌

參見各位老臣子

當izone可以重光
我希望香港都可以重光
我都可以有日冇抑鬱症
大家煲底下開開心心再追過一場冇造馬嘅比賽

題外話 pd101jp幾值追 暫時唔覺造馬 歡迎大家追

裴巴呢屌

仔 不了

以後你就係家族最底層

我咪又無課，唔好搵藉口

到底權F對波勁啲定美瑠？

唔好再貼我老婆, thanks

你玩咩，今年好似得友團去MAMA，JYP同Mnet關係唔錯，唔係唔會放Somi玩101

你係尾2？

聽左其中一版嘅lemon都係不了

為左防止d陌生人亂入
建議呢個po要實名制
大家PM我你個TG名, 我再confirm
thanks

cls

美瑠push up波

我同演媽係擁抱過嘅關係

講緊明正言順出道個班喎 個d出硬道個班嘅心情 話要櫻奈個d受牽連

好多跳舞仔仔

導清求愛對象

已send

好油膩

我差唔多個個post有冇貼我專一推

聽我床波先得架

權F好似勁啲美瑠原來裝假狗

唔好放隻雞上黎

熊巴比我地百屌成材
而家個分仲高過SS同阿茶

@hugo1991

認錯人 唔係伯母

拿拿拿,你又唔抵得啦

10/10

CLS

[563]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(482)11月cb準備好腎未

#685 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
一張唔夠，呢度有

佢怕醜所以無抱抱 我明

啲csl冇見一年又痴咗

正皮左

呀茶上個活動玩虧左XD

ho ball

當然唔會想合理化啦 係有人覺得唔想佢地散=想合理化

夠啦，再咁下個post要係成人台開

咪話我講風涼說話
當日睇住izone造馬 一早叫咗班人唔好對x1有期望
但追仔個班手足唔同追pd48嘅觀眾緣
結果都係叫苦連天

18+

係咪可以同佢哋結盟

娛樂台好多苦主

不如大家講下自己理想既12人

.

見親都係d知名人士圍屌曹柔理

預左韓國一定有班黑粉咬實唔放
留係韓國條路都好難行

Hi

I'm just a nobody lor

我算唔算黑飯

你canada飯

笑甚麼畜牲你也是黑飯

最鍾意頭2張

睇Ep11，嗰個排名大家都大致認同。

其實唔取消啲活動係咪比較好 冷處理永遠冇死 粉飾太平

換下尾 換佳恩上去

你齊左12個未?

好想奶

有1,2個失敗咗

係

我呢幾日真係好開心 泫雅同dawn可以捱得過低潮cb pd48又終於有實證 抑鬱都好翻唔少

例如?

苦主召喚成功！！！

咪係到色啦

計我話大家可以放心繼續追
反正造馬還造馬 有CJ 加 AKS 做後台
實唔會散 最多唔再韓CB
專心搞日本市場

有冇人覺得權f知情
做左十年佈景板見盡唔少衰野啦

出唔出水著先

寫真每人一本

我哋觀眾都知啦何況佢哋

應該曹柔理同空降幫緊其他10個member輪流奶緊閪嚟謝罪

牙F同牙純出就得
其他冇嘢好睇

老油條

想睇真真著絲襪

好多old seafood們真熱鬧

呀英初試性感

涯左咁耐 都係出事

喂

咁我支持長駐日本活動了

反正akb依排又畢業咗d人

一於將izone d member兼任過去啦

會唔會破到白石紀錄
狂加印

唉屌我推櫻權表示好撚心痛 明明靠實力可以出道 被造馬撚靠害
安俊英玩弄曬班囡人生 落地獄好行唔送

屌撚死ajy先唔該

珠理奈或成最大贏家 笑到最後

大家都知我班老婆係蘑菇的
但黑粉係地球最強生物

無咩好開心
自己個推都已經坐埋同一條船
班女依家先開始要捱

路人唔會理邊個係無辜 只會叫曬全團做造馬女團

係 咩叫蘑菇

師姐病得有d嚴重

新移民有口音姐

正常發揮喎

夠啦，得四個過20，唔好咁好唔好

入嚟留個名先 個post好熱鬧

扮咩 奈子都露過波仔啦

你明唔明而家個執著點係 話出道既人係由國民100%投票
特首都擺明係小圈子 有限投票資格 咁吹佢唔脹
而家係叫國民投票選呀 分唔分得清？

個制度唔公平就一定嫁喇
入得去玩咪接受個遊戲規則囉
呢啲節目都擺明係用錢砌出黎 靠fans 靠公司出錢谷

如果你係大公司買票去投 fine
有人氣有餐車拉票 fine
就算你節目時俾錢多啲鏡頭或者pd pick 都算啦
起碼大家知投票制 我落力啲 出多啲錢 都仲可能幫到我支持既人得到個好結果
起碼最後個結果係大家一齊投出黎既

但而家係投撚咗俾人改咗個排名呀！
既然可以私下傾掂數 可以包出道 咁我集資買個位咪仲快啦？我仲投黎託呀？已經唔係公唔公平問題，而家係詐騙呀

呢啲情況得返解散成隊 唔係既話都好難繼續生存
起碼廣告代言都會少咗 節目又可能無得上
每次出黎都會俾人鬧 或者黑粉攻擊
佢地都唔會好過

找數呀仆街

找數

有啲線唔可以過

以為改左名無人認得

有料爆

真排名no. 1

係禾油b
mylove

希望pd48 可以重選

還禾豬一個第1名

不了

會員#30771請盡快找數 多謝合作

其實佢造假最柒嘅係尾二個round同final差太遠
如果係一早內定晒點解唔尾二果round做好啲

fbi

佢哋到時都係是但作個等差數咋嘛

做嘢都係鳩流流

谷得超勁

想要反轉 做話題

造票又點,
禾IONE依然係禾IONE
瑛妹

cj咁大間公司以為造馬實冇死 梗係求其造
同埋如果前幾集就太假 啲人會自己搞民調
好似idol school咁 個受害者fans自己count數唔見咗幾千票
如果最後一日造馬 就冇人會提早搞民調 以為可以瞞天過海

係喎、偶校依家係冇事？
雖然f9都係摺

唔係查緊咩

到底11號c唔cb到

呢個即係點?

日本都唔播

唔播囉

好似照出 只係取消showcase

根本on9 你取消咗一次 只係令班女更加難第二次出嚟
出到嚟 點忍受啲目光 出嚟表演喊？
好心冷處理算

知道唉鬆有機會解散之後忍唔住開住target係度loop

女飯福利

男飯係時候切了

Sc唔取消 出黎比班記者撚咩

所以咪取消記者嗰個

media showcase
記者問到班女 你想佢地點答

其實只要造馬條仆街肯講話班妹妹全部唔知情,仲可以食埋話題 食埋同情分 根本0傷害啦

咁表演果個呢

佢只需要講一句
我以後都唔屌izone

akb今年又有得上紅白了，本身仲驚俾izone搶位

珠珠或成最大贏家

今鋪izone真係要完蛋了 唉

唉 屌

Mnet都cancel 玩完了

本來好地地cb繼續開花
年末繼續玩mama
紅白有得上t團無得上
屌 嬲

韓國都唔播個showcase
Rip

安俊英落地獄

珠珠連是ske選拔都入唔到喎

唉 本身仲期待izone上紅白

結論係安俊英因為要收一億&同囡囡上床 害死曬九十幾條女嘅前途

韓方都仲可以冷處理
日本最忌呢樣野
睇下之前ngt果類基本即衰

同意唉……雖然知遲早都清算，但韓cb先來咁，真係雪上加霜

本身都有線，不過谷完真係好

係日本唔播定兩邊都唔播

兩邊？

人地WIC不屑入選拔姐

ngt唔係宿舍養仔+老強咩 點解我見佢哋冇事冇幹又翻生

又要我洗腳 老娘不幹了

11月11日19：00より日韓同時サイマル放送を予定しておりました「COMEBACK IZ*ONE：BLOOM*IZ」ですが、諸般の事情により韓国での放送自体が急遽中止となりまして、日本においても放送中止となりました。この度は視聴者の皆様にご迷惑をお掛けし、大変申し訳ございません。

琴日錄左十幾個鐘

陰功

aks想佢哋返生

但事後任何showroom都係俾人屌多

同埋又間唔中同出事果個member罵戰

名聲大跌

痴線，自己搞出來既屎而家要班女受晒

我就入夠啦，留返d機會俾人

你都召喚埋

班女而家點諗

一係跟daddy去婆羅乃搵食囉

而家佢地12個一定好唔開針
好想攬住佢地安慰

查實我就覺得觀眾嘅嘢好善忘架姐
邊個面皮夠厚就會贏
反正cj大把錢大把後台 冷處理件事都夠捱到解散個日

亞洲社會係咁，最低既負責

我呢D偽飯好易叫到出黎姐

咁不如delay個cb算9數喇

岩 冷處理一定係最好

你估依個世界真係不知者不罪咩 傻鳩

係後台圍抽緊空降元同曹柔理

同意一生妹
完左PD48冇耐我都知個節目係組閣,
睇完起碼了解多D出左道/冇出道既囡囡,
而家有某幾個擺明係唔夠票出道, 但我都愛上埋佢地,
所以決定同佢地攬炒算, no IONE no live

係咪可以召喚更衣室潮文 打狗怎少得了我

擔心娜b、采源、周周
做磨心

本身好期待showcase係咪話會有五首新野?

真真

周周唔關事啦咁靚女放過佢啦

係果3個曹柔理objects先要問罪姐

娜b是無辜的

其實我期待緊今次會捧下奈 點知真係上錯賊船 出道咁耐都冇點捧過佢

靚女大哂咩

真真有被人質疑造票入?

油b係靠實力

靚女同大波真係大哂，你問返d女人就知

真岩岩先退學就搞到咁

整容醫生手勢好嘅實力？

作為人稱音台嘈油膩表示會堅定不移支持佢到最後

chaewon是無辜的

真真唔關事嘅咁靚女腳又長

係果3個曹柔理objects先要問罪姐

今次真係又唔做嘢又唔讀書

佢尾2 round跌出頭12

好似有幾個直頭放棄埋學業

星船x1被人屌到仆街 但係我覺得英真唔造馬都入到 依家izone仆直 母公司又出事被人拉走個高層 都唔知佢哋點

真真隨節目發展，低左，我覺得最後入有可疑

真真應該冇做假
雙塔同櫻睇頭幾集都知入硬

讀書可以隨時讀番

可以疊埋心水睇11號公報結果了，可能乜事都無呢一齊照常，邊個知

諗翻呢一年咁風光 又紅 又收名牌禮物收到手軟
依家好似過街老鼠咁樣乜都cancel曬mail都唔准寫 係幾慘

希望燒山燒一燒izone

就算照常 就算死忠唔流失 都會多咗好多anti屌佢哋造馬 安俊英真係要落地獄

預售睇下有幾多人找數

我反而想知電影香港邊間做同幾時賣飛

取消訂單

真個陣真係難講，其實保住佢唔奇

佢應該唔係，排隊都禾車到佢

咁樣虐一虐班死忠銷量可能仲爆

ngt都係咁啦

老強團就收皮啦 真係面皮尺八厚架

仲有無得上都成問題

恩妃(廢嬸)

大家諗住最後一隻碟，買盡佢

做人樂觀d

成功爭取（失敗）

諗解散開返次拍腋下會好喎

屌你咪色拉

下個post搵csl misamisa開ok？要搵個夠pop嘅人鎮一鎮個post頂

呢4個最似

我唔做依d嘢好耐

會睇唔到個po

k

殘巴你嚟

佳恩白間初媛仲有邊個

我動議你開

本身1set算
想加多set買爆佢做女團年銷第一

我開咪又係冇人睇到

手卷開啦屌

1set 冇用

加多set等於買爆
咁你都真係幾易爆喎

我唔做依d嘢好耐

靠你啦

有冇拍腋下會，想拍sakura腋下

你記唔記得有張珠腋下圖係有毛

整完都咁 唔係呀嘛

拍腳會

窮撚無人權

汪阿姐定dodo姐都好似有

抆毛會

5kg, 岩岩line問左

cs

由idol scool開始狙擊
條空降閪終於要收皮

醫生 : 我哋已經盡哂力

舔真真的大腿根部

唔係呢張 係akb photoshop前流出個張

想知 點解呀源呀純canada點解可以咁滑

你都想舔？

1001

抵撚死
由偶校溝埋有情嚟佢已經憎佢

要研究下

尾2集第2位既美穗

牙純mk妹